崔世安的普通話結局篇

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

本撚肯膠興曱大來澳門給澳門人瘟亂

笨撚吹屎眼

十年都無進步過
仲退步咗

十年如一日
守衛廣東話第一人

100%聽得明

真係學下澳門特首，人地就係唔學
林鄭個瀨屎狗

十年日日對北佬
又唔係智障
咁都學唔識真係好大決心

仲覺得講得好有自豪感

講到好似d假膠撚鳩問路大陸人咁

真。本土派

無字幕唔明

聖誕派對用嚟玩忍笑遊戲

可能佢對住啲支共狗官都係講廣東話

改少少音當係普通話

澳式

唉，勇遠煎起他

澳門特別洗珍珠

好有撚太撚feel

和你 Lunch + 全民皆貼建流動連儂牆！！！

借位幫手推，謝謝！

佢啲普通話應該仲差過古仔

he is not giving up his signature accent

普通話唔睇字幕聽唔明
佢真係唔洗字幕都明

佢心底裡想守護廣東話

7

佢笨撚醜唔醜，講到咁撚樣

古天樂 張家輝 崔世安 陳豪 曹仁超

又唔係智障
你點知唔係

講咗十年都係咁分唔到真心定假膠

笨撚炸芝士

連呢d都講唔掂 擦咩鞋

想學

講得好好 我全部聽得明 反而我聽唔明 雜大大嘅普通話

放心

維尼都唔知自己
Up乜

佢好似真係講緊廣東話

差唔多最尾個句：依法施政，不思進取

廣東話黎嘅

做澳門人根本性唔使進步

人大左睇返原片都唔識笑了

因為佢講緊廣東話

笑到仆街
不思進取

想問下佢同習大大報告個陣習大大聽唔聽得明架

做咩唔搵人練下普通話先上台

我都聽到不思進取,其實嗰句係講乜

dyson泵！

務實進取

笨撚吹蕭安

正常智力，日日對住班北佬，就算平時唔講，一年述一次職都應該會練下，條友就係唔學，真係捍衛廣東話第一人。

曹仁超應該最誇張

屌 無字幕都聽得明

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎 - 支援手足channel

正宗死廢老 明明佢依附權貴果啲圈子一定係普通話居多 都可以講到咁撚樣

堅持唔學匪語 係應該讚

佢係咪諗住拿拿聲讀完就算？

有乜好笑
人點解要講狗話講得好

呢樣野我地就應該學澳門，你啲北佬聽唔明關人撚事

香港金總就極權無理打壓抗爭支援之譴責聲明

On 9

面不紅氣不喘，心理質素好高

就係個'C'

係咪曲線撚來

唔好笑佢
因為我都係唔識講
利申: 土生土長香港人, 講得屎過佢

唔識大陸胡語

熟悉嘅感覺

Support

佢先醒呀，保命大法

咁既普通話肯定無人當佢係威脅

守護廣東話
Respect

有冇字幕板
佢不如講廣東話算la

自己人

諗起吳君如

由細聽到大

拉

吹屎眼極其量只係第二名
佢呀哥先係第一

迎接吸精瓶主席

仲差過以前喎.......

撚呔撚

你遞左信仲會唔會認真工作？

行得好前

手足嚟

其實佢真係好支持廣東話

十年都無進步過

可惜人不在了

等字幕版

最尾果度好似聽到依法施政 不思進取

其實唔計發音
起碼內容唔係太共式中文 我覺得易明啲喎

吸主席

佢係人?

Hi

歐滿

我冇資格笑佢

班人唔笑先好野

病父炸芝士

聽到少少先識笑,完全聽唔明唔會覺得好笑,正如你聽到狗吠唔會笑

#respect

澳普VS港普

不如講廣東話啦

而家睇覺得好可惜，下個上台可能就會講d北佬普通話

唔洗字幕都明佢講緊乜

因為傷港精子剛剛上去

人地以身作則，向全世界表示即使廣東人被逼講支那話，都唔代表廣東人會因此就範

人地身在支營心在粵
你估好似條柒婆咁扮撚晒翹舌呀dklm

他朝大粵政府文化部部長，佢一定係最佳人選

利申：佢係我嘅支那話啟蒙老師，追隨咗佢哋支那話10年

求字幕版

捍衞粵語第一人respect

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎 -

tg channel

佢都真係幾夠pok
present比老闆都可以練都唔練下

同曹總講廣東話有異曲同工之妙

身在曹營心在漢

癡撚線 有啲直接成句廣東話

支漿影奶中畫忍面共河嗰 澳門特別行煎區 陳列二十週年雞雞
譯得好辛苦啊屌

守護廣州話第一人

其實要字幕嗰d 係唔係廣東話唔多好

支漿影奶 真係要諗諗先知係即將迎來…

真•澳門人

支持廣東話

以後都冇得聽屎眼哥啲蝗語

有咩問題？
講得幾好聽喎 佢講普通話好易聽得明

笨人，吹屎眼，，，，，

你mun 是打飛G 來R mun 的嗎？

努力爭取更大的廢話

亞太區第一笑匠，捨佢其誰

我唔識普通話但聽得明佢d普通話

推普失敗範例

屌 根本就係廣東話嚟

台灣

respect

同鄧小平啲普通話有啲似

其他都唔講
連中華人民共和國都發唔啱音
仲唔係有心

【網民陳凱勤幫手打返岀黎爛gag版原文，辛苦曬！🙇】
無錢， 霉年敷歐文油漆， 搭訕千多晚忍廁，企鐘，三分餓佐優的拉丁女賊，呼喊肯搶鄰國濟駭人道家去的有車，大一遷多患隱刺，喂出啲糧地雷有衣黑左，荷葉童花姐，鰹魚在趕冬 飼貓施然去偵察逛假奶。撐仙攸關，痛慣偵測，Lunch，父嘔奶丁油漆，再遷住油烤起來，好在歐文雨行近之間多次還款，捅死，蒼生奢諒，痛慣截肢，Lunch，歐文攤牌，裡有戴Bra，仲出汗痕，厚顏致送禮盒，堅姨人們齦啃雞族之恥，歐盟為哺乳系國家提供情信服務，健兒在苦刻過加虧定的，飆，飆準D，矯健蝦，推懂涼啲蒸腐暴民，在澳門亂瞌主壩，一打衣溜，精仔論癱，利用廁格維生早知，載歐文痴拉蠢鈍依虐終身的雞，支持咬懵支那，我個仔應可凸鐘姨曰自量應徵，何彪進化子驃，推動中二虐，殘兒花荷個仔跨，知恥歐文腎萎，意大一嚕，鍾姨約交樓瞎作的 仲要雞啼，哥揸的花展金布，是歐文販茸揾丁德煎腸後燉，我們傷身，在中央盒拉地的大力芝士叉，歐文抑制食道多丸的肚露，酗洒月瘋狂，歐文達冥聽尷尬美猴！

蕃薯一舊，原本就係賤貨，狗都唔食

[Ray Regulus] 星火同盟真相

笑死